[記錄] 嘗試 200上1000

19/10 初次金額 256.8

19/10
李斯特城 般尼 入球大細 投注 $100x1.67 W
李斯特城 般尼 波膽 2:1 投注$10x3.65 W
唔記得向下碌 原本想買100
李斯特城 般尼 下入球(3) 投注 $100x1.61W
李斯特城 般尼 下入球 (4) 投注 $ 40x1.57 W
里昂 迪安 入球大細 大 $100x1.68 L

水晶宮 曼城 半場波膽 $10x
0:2 @ 4.90 0:1 @ 3.20 1:2 @ 13.00 1:1 7.75

19/Oct FO 473.4

今日